條女收左個啊叔六舊水事後我先知

今年一月嗰陣條女有個fd叫佢一齊買迪士尼全年證，話同幾個fd一齊去玩，咁我就冇一齊買嘅，好啦咁我冇乜所謂咪由佢同啲fd玩

依家我先知原來嗰時係有個識左好耐嘅啊叔俾錢佢去買，佢聲稱係玩怪物彈珠識同埋冇見過面嘅，佢話係之前同嗰啊叔傾傾下話自己遲下會買全年證，跟住嗰啊叔就話俾錢佢買

咁我應該信佢定點？

做雞啦肯定 快啲飛
冇事嘅 應該真係嗰啊叔做兵送錢姐

雞黎架咋 醒下啦

我俾錢妹妹駛你批准? btw你女朋友技術幾好

但我好愛佢想試下信佢 一齊半年唔想咁就散

樓主快d搵定第二個

我一路向北

一齊玩怪物彈珠

屌左未？

六舊水屌唔到普通女仔既，除非呀叔洗左唔只六舊

巴打唔好對自己女朋友咁冇信心先得架,
一段關係係講求信任架嘛,
佢都同你坦白左係叔叔比錢佢用,
你就唔好咁介意啦

個呀叔係咪揸benz

你去做雞啦

屌左就飛得？
利申屌左

樓主係咪響油站做part time，屋企開豆腐鋪？

下次就收6千過夜

唔駛理咁多啦 開心就得

之前真係仲送過好多嘢俾佢
唉

叫你gf問阿叔拎多張俾你咪得

唔係

事到如今仲扮野
你個frd揸住車見到既嘛？

換手機啦
240p

呢兩個禮拜假期好彩有你陪我如果唔係我都唔知點過
上次俾你啲錢仲夠唔夠用呀 ...

屌 唔撚係三萬蚊過夜掛
諗黎諗去都真係覺得好過份 就算真係冇嘢正常都唔會有女仔敢咩都唔做就收人錢掛
真係好撚想飛左佢 一諗到就覺得好撚污糟

30000

你同你女朋友既對答係點？

好人好者無啦啦點會又收人錢又收人禮物

幅圖上網揾，po完先知

樓主次次錫條女都間接幫阿叔含緊撚

600蚊都貪

諗起都覺得臭

一劑六舊好平常

講真，係唔係雞都好
你女友咁樣收一個“網友”既禮物都係飛得架喇

佢uncle對佢好好

無嘢嘅，啲男人喜歡送錢

六舊水買隻雞黎屌真正抵屌

六舊水無限q

拓海！ 拓海！！！！

睇你想唔想屌多幾獲囉

怪物彈珠一彈就幾十億果隻？

平時正正常常咁
收六舊水嗰陣係啱一齊冇耐 都唔知佢以前仲做過啲乜

同佢講左佢咁做我真係可以大條道理飛撚左佢
但佢仲覺得俾佢揀多次都係會照收 我自己就信佢冇出賣肉體 不過咁撚蠢嘅女人真係 都唔撚識諗嘅

樓主女朋友好女仔黎 我都估唔到六舊佢就肯俾我無限q又同我含到雪雪聲

你女朋友有冇無啦啦翻左鄉下2星期

玩咩撚怪物彈珠呀

認真答你(係連登問得預左答)
睇埋下面留言 你同佢傾過都覺得無問題
正如你咁講 蠢女人一個
唔識為人切想 如果巴打自問好愛女朋友
肯為佢做咩都可以 咁衷心祝你幸福
相反唔係盞辛苦自己 拍拖無埋自己
到時散左好痛苦既

多謝巴打認真覆
有時真係覺得自己拍到好冇尊嚴 一齊半年已經覺得好攰 唔想再係咁 但又唔忍心飛佢 對住佢想鬧醒佢但又鬧唔出..

其實仲有好多其他嘢頂佢唔順 啲fd話佢係唔識拍拖 唔識為人諗 我就想俾啲時間佢改下因為咁樣落去我都唔知自己可以頂到幾耐

你頂佢唔順既野有無開聲/暗示先
齋俾時間係無用架wor

真係親戚嘅呀叔都算啦
而家三唔識七識個呀叔喎好人好姐點會無啦啦識個呀叔

痴撚線架

我懷疑我識你條女

24-5歲?

That guy must be her sugar daddy

無屌過都一定有send淫相啦

你條女上呀叔張床彈佢粒珠？

你點發現係個啊叔俾佢？

600就搞掂你條女 衰過高級雞
仲要諗

你條女好好屌 不過收費有點貴 我下次打算落孖鐘玩多幾招

邊個話雞唔可以做女朋友?

處嚟

有 講過好多次

今年先20

一齊半年有幾愛呀?

點知唔重要啦
佢手機line同嗰啊叔嘅對話有張600蚊入數紙嘅圖 但就冇講明600蚊係純粹送錢俾佢買全年證

好人好姐點會冇啦啦比6舊水人，真係嫌錢多咩，你條女仲要照收，同你講冇野都唔信啦

咁重衰 隨時個600真係肉金

我初戀

兩個一齊買全年證，得閒就同你講去迪士尼同frd玩，順便住酒店過埋夜

得個半年得啖笑